想搵返輕快既韓文歌做BGM

想幫女朋友整條去韓國玩既片

但BGM唔知用咩好,韓劇插曲都可以,因為佢都有睇,感覺應該有FEEL D

之前試過鬼怪既I MISS YOU,一睇落去好撚慘

有冇D輕快開心D既歌

Why Don’t You Know - Chung Ha
Roller Coaster - Chung Ha

AKMU 200%

Sober

Cheer up - TWICE
Knock Knock - TWICE
Signal - TWICE
Heart Shaker - TWICE

STAY - BLACKPINK

真心推介 輕快又有甜甜哋嘅感覺

Tell me you love me - bolbbalgan4
You (=i) - bolbbalgan4
Some - bolbbalgan4

火花

Mamamoo:
Love lane 呢首應該會幾好
My Hometown
Recipe
Girl crush

SNSD holiday

Very nice - Seventeen

給你宇宙-臉紅的思春期

akmu大部份歌都好清新 值得做bgm

GFriend - Navillera

Be My Baby 要J.Fla Cover版,佢好多歌都唱得好聽過原唱好多

臉好的思春期